 12  Nahni nawu kunwarre kabirrimarnbun ngudberre, wanjh ngadjare bedmandeleng kabirriwernhkurduyime kore kabirridjare, dja wanjh kabirridjaldjamundadjkerren! Karrimarrkma Nawu Namalngmakkaykenh Kore Kanmarneyime